有冇人過大海搵巴治奧

聞說明天佢會去新濠影滙

原來係賞金獵人請佢返黎